今日心情好撚曳呀！

小妹仲曳

禾最曳

叫我?
食個TEA 鬆一鬆啦

收皮啦浮狗

係啦係啦

你個名
食完飯冇耐，不了

屌死你

切腸

唔喎

精神!

今日忍唔住射左波
今日爽左先公司D 野聽日先理

有冇叫沙皮？

同我曳曳未

食隻雞翼先

食條芥蘭腸胃好

Ed

不了

爽4

你塊面有蚊啊

冬天刨冰興致高

濛=不了

同學 你雙眼無神 撞邪喎